保良局渡假營再爆導師涉非禮女生 警方跟進

繼導師被指以「非常手法」訓練入營學生後，保良局轄下的北潭涌渡假營再爆出有導師涉嫌非禮女學員醜聞。警方證實，去年3月接獲報案，指一名11歲女童於西貢大網仔路一營地懷疑被男導師非禮。經初步調查後，警員於西貢拘捕一名涉嫌非禮的25歲男子，警方會繼續調查有關案件，現正諮詢法律意見，案件由黃大仙警區刑事調查隊第七隊跟進。

據悉，事發於去年3月，該名男導師涉嫌深夜進入女生房間，要求與女生互相按摩大腿，涉事女生家長於同月25日報警。

屌 猶差真係好做

去年3月接獲報案 現正諮詢律攻司

搞乜查成年

打錯